點解著過既鞋都可以甘貴？

樓豬隻狗

靚女着過就話啫

扑傻瓜 戇鳩先買

甘你老母

樓主你show左張自拍出黎